元朗狗隻出沒 天水圍狗隻已咬人

1641 現時15防暴集結於元西內 同時有另一班防暴集結於元朗站輕鐵站

1634 #天水圍 天澤商場 2名男子被帶上狗車。白衫手足上咗 #AM9956 ; 暗綠衫手足上咗 #AM9905
要正面‼️要大頭‼️

推

我聽個版本，因為人地食煙，之後嘈到d差佬黎捉上車？ 唔知邊個先係

平時7-11對出咁多違泊同二手煙唔拉
宜家先拉?
真係多撚謝晒